Una volta divisi i task il gruppo procede con la definizione delle interazioni. E' vero che per un lavoro funzionale
i vari programmatori devono poter lavorare in autonomia e in maniera indipendente ma è importante non perdere la visione
di gruppo. Per fare questo \textbf{Scrum} consiglia di definire delle interazioni di gruppo. Quelle adottate dal
team sono le seguenti:
\begin{description}
\item[Daily scrum] Il team spende ogni giorno 15/30 minuti per fare il punto della situazione. Organizzarsi su
come procedere nelle fasi successive della giornata.
\item[Sprint review] Si definisce un periodo più lungo detto Sprint. Lo sprint generalmente dura 1 o 2
settimane. Durante la Sprint review, che antecede lo sprint, se ne definiscono gli obbiettivi. L'idea è che durante questo
periodo si lavori per ottenere una funzione consistente del progetto. Ogni Sprint ha l'obbiettivo di aggiungere funzionalità
al progetto. Durante la Sprint review si definiscono le storie specifiche per le nuove funzionalità.
\item[Sprint revision] Il team al termine di uno sprint si incontra per definire i successi e gli insuccessi
dello sprint, le difficoltà incontrate per poter regolarsi meglio nello sprint successivo.
\end{description}
Il team ha scelto di utilizzare tutte e tre le interazioni e regolarsi con sprint da 2 settimane.